仲叫人地耶撚 同侮辱最前線果班義士其實一樣

佢地日以繼夜夜以繼日唱十幾個鐘聖詩
啲牧師企係學生面前保護佢地
我都被佢地感動到 對基督教改觀
唔鐘意聽咪算 仲要叫人地耶撚
撚撚聲人地話哂都係香港人 同聲同氣
為我地嘅家出一分力
連教會當日都開放支援我地一班義士

人地有名俾你叫基督徒
你仲要再咁樣侮辱佢哋
咁嘅稱呼同侮辱緊前線嘅義士其實一樣
雖然佢哋唔係沖個班
但唔該尊重下人地啦好嗎？

利申：發夢已信主 Hallelujah

大家係自己崗位發揮最大嘅作用
由6.11開始已改口叫基督徒

信主唔洗發夢
香港暫時仲有宗教自由
暫時

總之兄弟各自爬山
有用嘅就做

推

我依家個人一靜腦海就會有音樂出嚟
算唔算半個基督徒

616上街齊唱哈利路亞
仲好過叫口號
一定好震撼 淨化黑警

真係以後都唔亂叫啦

耶撚開始又黎逼其他人認同, FOLLOW佢地,

各又各做咪得, 做咩要全部人都唱聖詩?

邊有人迫你唱

講真 啲牧師成日話會被神嘅話打動
諗諗下做基督徒其實又冇壞嘅
呢個宗教不嬲都導人向善
所以唔明呢一刻仲有咩資格去侮辱基督徒

自由選擇la
冇人迫你

咁你唔好話人地逼你聽？
呢個時候仲搞分化
如果再有啲咩事上黎啲教會全部唔開門
真係多得你地唔少

十字軍

100萬人一齊唱

唱足全日 唔好停

因父及子及聖神之名